籃球jj入

想學籃球 有咩途徑學

Pm

練射波同拍波先，再一路做gym

無pm

Gym都無做開 射波同拍波學緊 但無人指導

咁無得玩架喎，gym一定要做

自己睇youtube片啦，唔好咁快玩fadeaway crossover先